文書機求診

CPU: Intel® Core™ CoffeeLake i3-8100 3.6GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151

MB: ASRock H310CM-HDV M.ATX

RAM: G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram *2

POWER: Corsair VS Series™ VS450 80Plus 450W PSU

HHD: Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 32MB 3.5 Inch HDD

SSD: Kingston SSDNow A400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD

CASE: DeepCool WAVE V2 MATX

主要用黎上網、Netflix、睇波

請問以上係咪都已經好足夠?

BTW，8GB RAM係咪都已經夠定直上16GB算?

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

文書機8GB ram都夠

A400好垃圾，用crucial mx500/samsung evo, team 3d lite都好過佢

確定完全唔會打機嗰啲? 咁都夠既 如果唔肯定既 可以轉塊b360 or 365 確保翻個擴充性
如果唔洗既 呢條list都正路既

直接用2400g list

2400g 冇再出
要轉3200g 3400g

如果冇需要儲存大型檔案既建議直接唔用hdd將d錢買個大d既ssd用黎裝系統令系統存取得快d